（有圖）突發！大國終於勃起了！

Bam

好撚威威

厲害了我的國
幾時搵啲大外宣五毛幫佢瘋狂打飛機

你以為條撚生得似氣球就唔洗ban？

bam

好大

呢支咪阿姆士唐回旋加速噴氣式阿姆士唐砲？還原度真高啊！

屌你差d噴茶

咁白
係咪有性病

美國隊長果碌大過呢碌啦。